星期一開始大牛市

Ok

恒指4萬

靜啦

特斯拉火箭

thx

支持
我要gel到變光頭

龍龍哈哈龍龍哈

美市 升到破晒頂唔係唔跟呀